COVID19 其實改得好

China Originated Virus Infection Disease 2019

push

Lmfao

強國自己改NCP — New China Pneumonia 「新中國肺炎」

Viral 會好啲
不過係好名

成個AV番號咁

推

邊位球員來

NYKD-54仲勁啲添

COVID-19

China Originated Viral Infectious Disease 2019

China Originated Virus In December 2019

This name I like it

世界上唔知有幾多人/公司叫Covid

原來力架譚係自己人